# Veit.Abra.Model.Emailsreceived
## Properties

Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**DisplayName** | **string** | Číslo dok. | [optional] 
**ID** | **string** | Vlastní ID [persistentní položka] | [optional] 
**ClassID** | **string** | ID třídy | [optional] 
**ObjVersion** | **int?** | Verze objektu [persistentní položka] | [optional] 
**DocQueueID** | **string** | Zdrojová řada; ID objektu Řada dokladů [persistentní položka] | [optional] 
**PeriodID** | **string** | Období; ID objektu Období [persistentní položka] | [optional] 
**OrdNumber** | **int?** | Pořadové číslo [persistentní položka] | [optional] 
**DocDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum dok. [persistentní položka] | [optional] 
**CreatedByID** | **string** | Vytvořil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**CorrectedByID** | **string** | Opravil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**NewRelatedType** | **int?** | Typ relace | [optional] 
**NewRelatedDocumentID** | **string** | ID dokladu pro připojení | [optional] 
**EmailAccountID** | **string** | Vlastní e-mail. účet; ID objektu E-mailový účet [persistentní položka] | [optional] 
**FirmID** | **string** | Firma; ID objektu Firma [persistentní položka] | [optional] 
**FirmOfficeID** | **string** | Provozovna; ID objektu Provozovna [persistentní položka] | [optional] 
**PersonID** | **string** | Osoba; ID objektu Osoba [persistentní položka] | [optional] 
**DivisionID** | **string** | Středisko; ID objektu Středisko [persistentní položka] | [optional] 
**BusOrderID** | **string** | Zakázka; ID objektu Zakázka [persistentní položka] | [optional] 
**BusTransactionID** | **string** | Obch. případ; ID objektu Obchodní případ [persistentní položka] | [optional] 
**Sender** | **string** | Odesílatel [persistentní položka] | [optional] 
**Subject** | **string** | Předmět [persistentní položka] | [optional] 
**SentDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum odeslání [persistentní položka] | [optional] 
**SendTo** | **string** | Adresát | [optional] 
**SendCc** | **string** | Adresát kopie | [optional] 
**MsgId** | **string** | Interní ID [persistentní položka] | [optional] 
**ReceivedDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum doručení [persistentní položka] | [optional] 
**SolverUserID** | **string** | Řešitel; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**SolverRoleID** | **string** | Role řešitele; ID objektu Role [persistentní položka] | [optional] 
**Note** | **string** | Poznámka [persistentní položka] | [optional] 
**EmailsRawMsgID** | [**Emailsrawmsg**](Emailsrawmsg.md) |  | [optional] 
**BusProjectID** | **string** | Projekt; ID objektu Projekt [persistentní položka] | [optional] 
**Attachments** | [**List&lt;Emailreceivedattachment&gt;**](Emailreceivedattachment.md) | Část; kolekce BO Příloha [nepersistentní položka] | [optional] 
**Processed** | **bool?** | Zpracováno [persistentní položka] | [optional] 
**TextPlain** | **string** | Tělo zprávy - prostý text | [optional] 
**TextHtml** | **string** | Tělo zprávy - HTML | [optional] 
**HasTextHtml** | **bool?** | Obsahuje HTML tělo | [optional] 
**Status** | **int?** | Stav [persistentní položka] | [optional] 
**CountOfAttachments** | **int?** | Počet příloh | [optional] 
**HasCRMActivity** | **bool?** | Aktivity | [optional] 
**DataBoxMessReceivedID** | [**Databoxmessreceived**](Databoxmessreceived.md) |  | [optional] 
**EmailAccountTypeName** | **string** | Typ účtu | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

